除左救護，唔好再讓路、清RB比消防

發夢見到大量港島消防車係到鳩行

單係4點幾時旺角到就見到上環、堅尼地城嘅消防，但附近完全冇火，班消防都冇意欲落車

家陣消防出車目的好明顯就係比班狗叫去開路、消RB

班狗之後就可以快速推進

Set RB 火魔法都係阻狗推進，點解要比消防再入？

推

救護A360 載狗

救護好難避免，真心

消防真係無必要都唔使再讓 又幾何真係現場需要出動救人
同埋好似話今日班狗已經哩埋係消防車後面等捉人

班消防已經被迫做開路專員

如果班狗再徵用更多醫療車，分分鐘ban鳩埋，自己搵手足送

屌佢老母今日佐敦又有私家車跟消防車尾
消防車我唔理，走去截私家車，叫司機倒車死都唔肯叫我讓開俾佢U TURN，全程拎住架生諗住佢一落車就扑，俾現場手足叫我冷靜

真係唔撚好放路比人

啲白救護唔出聲提水嘅

家陣軍警治港

高層全藍，班𡃁硬食

無開燈一律唔比行

救護車都裝狗啦
乜撚車都唔讓
除左有義士出事

救護車真係好難割，有時唔一定係義士出事，可能平民

諗清楚係咪救護都要過。
無恥警犬 捉得一個就一個，領功升職

班救護同消防一定真心燥
屌你老味 做埋犬個份
上頭又冇牙力 剩係識點頭

見到2架消防車入面d消防員都好撚無奈

幫班狗執屎

班狗有水炮車 救火咪比佢地救

次次話唔放，可惜就一大班人衝出去，開rb開唔切咁

仲記得五年前圍政總，狗車唔比入，啲狗搵白車運軍火，於是連白車都唔比入，又比五毛左膠帶風向話妄顧人命